====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre proposition pour la gestion future de l ' eau conduit à reproduire ce modèle historique à une échelle inhabituelle .
Entity Name (Type) :: Notre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Notre (LOC)
Total entitiy counts: 1

